國歌法立法抵你班賤民死

好彩我未婚未有子女，你班on9仔慢慢被中國洗腦做中國人啦，88你條尾。

蟈歌法哈哈哈

同麥當勞爭取緊凍飲一定要飲筒啊

國歌法不了

支那狗識唱歌？

兩樣都爭取唔到

遲瀨 禾帶梨環遊世界
梨牙爺係哥斯拉
刁斤干仰心理便態
終覺牛肉有毒

cls

會唔會比人拉？

童年回憶

洗定八月十五

成班販民驚下屆俾人DQ唔撚敢公開反對屌哂佢地老母

驚就唔上連登啦傻撚

,

。